有冇人同鬼妹拍拖但係總係好似差少少少少先有真愛feel

喺英國讀書就grad，都叫拍過幾多次拖下。同幾個鬼妹一齊過但係唔知點解嗰種鍾意好似總係唔太可以100%投入到去拍拖咁
有冇人同經歷討論下

佢地未結婚都仲係有種open relationship既feel

都唔一定係嘅
未拍拖之前好多都係撚勁癲係咁落club係咁扑野
但係唔知點解我識ok多一拍拖就last好耐又專一
好勁

同日本仔拍過拖得唔得
我都好難100%投入所有感情
硬係有種距離咁
其實有時溝通真係好難傳遞晒自己想法比對方
同埋當中文化差異都幾難適應

對日本仔唔好太放心, 佢地最鐘意出軌

所以我prefer識聽廣東話嘅asian

日本仔真係唔知
不過應該明妳講乜，好似有啲嘢唔用廣東話講出泥就唔夠feel咁

金髮鬼妹